時事台連登仔立場偏右原因

大多只因當今左膠政治正確愈趨極端反常

以平權反歧視名義
於歌影視,影片平台,社交平台,傳媒
無止境擴大 女權 黑人 LGBT 的特權
對反對聲音玩批鬥,人格謀殺,取消文化,fake news

虛偽地對真正受害的地方視而不見
適當地隱形 適當地集體彈出如#metoo BLM

Trump支持者和平闖入國會示威=暴動
BLM looting murdering=無視

平日只識針對日常用語有個men字=歧視
話women = people who menstruate = 歧視
企業高層女性比例少冇殘障冇黑人=歧視
亞裔努力讀書須被學院倒扣分 黑人要加分
通過廁所/更衣室法案 只要覺得自己屬男/女性就能進入該性別廁所
加州47號提案 對950美金以下偷竊行為除罪化
......等等
雞蛋裏挑骨頭 有違邏輯 最終以少數人侵害絕大多數人正常權利

另外係反共 覺得右翼(其實係Trump)對付共產黨的實則制裁行為
功勞遠大於All talk no action的左翼,背後金主不停繼續奶共,繼續支持被中共滲透的世衛同聯合國,沒有採取適當行動對付中共背後支持的緬甸軍方 令大量平民繼續被殘殺
反而走去連日批鬥英國皇室一事

Amen and Awomen

波士頓學校停止小學進階班，因七成學生都是亞裔和白人造成種族不平等

亞裔

以前一直投liberal，而家轉conservative了

佢地偏右? 邊忽右呀

好多淨係懶清高唔想比人話自己係「左膠」咋

其實就左派思想

淨係 metoo 同 BLM 都夠睇清啦

如果要連登仔揸槍上戰場打仗 應該嚇到鳩縮

如果右翼白人歧視亞洲人 痛毆,騷擾和辱罵
連登仔只會一廂情願認為
鬼佬如果只針對低端的中國大陸人冇錯
只錯在鬼佬不懂分辨亞裔人種
遇襲時只要及時表明 或者穿著label自己not from China的衣服 對方就會放過自己
唔再歧視你small eyes, tiny dick, virus, ching chong, fuckin' asian, go back to China

咁講真而家全世界都有左右大兜亂既笑話睇

不過排除identity politics，而家好多社會問題根源咪又係新自由主義引起，而明明新自由主義本身就係一個rightward shift of politics黎

咁如果畀左翼黑人打呢

亞裔俾黑人蝦永遠無人會blame黑人

新自由主義一定係右翼架wor

至於你講嘅左右撈亂就唔清楚，我指嘅連登仔好多係左 係講緊佢地真係左 唔一定係有大愛 追求平等先係左架

人地真係唔識分唔想分咁你又可以點?
不如你講下應該點先啦
同低端的中國大陸人齊聲譴責鬼佬唔應該再歧視?

根本就唔需要簡單左右咁分

唔計新自由主義係咪只係一個想法，
宜家可以打擊新自由主義咪就係右翼

我會覺得大家變「右」只係政治現實迫出黎
尤其係對支那方面
但本身都支持好多傳統偏左概念 例如工會etc
之前對支既右 > all
令一部份覺得自己「右翼」

認真我喺加拿大讀大學嗰陣同group鬼佬send呢張畀我問我點解我唔係咁係咪歧視

唔係睇個名，係睇實際

如果係60-90年代的左膠
love and peace, make love no wars, John Lemon唱Imagine
Queen Live Aid關注愛滋病
大合唱We are the world, 明天會更好
Beyond唱Amani關注非洲戰亂饑荒下的兒童
甚至嬉皮士文化間中吸下大麻
連登仔並不反感

左膠逼害Trump 歐洲大量引入非洲難民,伊斯蘭難民強姦斬頭放炸彈
又逼到pornhub大量刪片
連登仔：左癌落地獄

同alt-rights一樣，
其實時事台只係一班disgrunted leftists，
呢班人除左對文化進步主義反感之外
無一例外支持大政府，反對自由市場，高福利但又要低稅
仇視有錢人，唔尊重私有產權同習慣法
寧願支持同自己無任何利害關係既緬甸
都唔將香港利益放係第一位

事實上今日既左膠，都係受80-90年代既左翼教育先會變得頹唐，但奇怪在於90年代既風氣仲係活響冷戰結束，人人快樂賺錢既時代，都未有咁多奇怪空想

社交網絡普及，加上資訊來源兩極化先係催生扭曲思想既原因。不過講真，你問今日既人會調轉頭覺得60-80年代嗰堆左翼思想天真，特別經歷過呢兩年後，所有流於大愛、理想既諗法，都響現實政治中顯得無力

叢林法則先係必要

單係唔相信叢林法則、國際現實政治，就已經知道連登係偽右實左。

連登仔只係authoritarian left

我就extreme libertarian,自由無限制但反移民

香港人普遍libertarian,愛自由反移民極保守主義

成篇嘢都同意
不過
你都識講「闖入國會」
咁唔叫暴動叫咩啫
先不論國會呢啲政府地方
喺外國私闖民宅開槍槍斃你
基本無罪唔使拉
更何況國會
行動我唔否認係應該做嘅事
不過同犯唔犯法係兩碼事
等於勇武出嚟示威火魔法
係啱 不過唔可以話冇犯法唔洗拉

反移民計唔計香港移民

咁antifa呢點解做到咁都吸引唔到msm理下

應該話反移民香港既新移民

係仆街既就會屌

不過大部分左都係敵人

完

其實會考後開始接觸哲學政治嘅書，就已經覺得唱we are the world 同amani 仲有無限量損錢，助養，係非常虛偽嘅行徑，而家嘅講法就係all talk, no action。

要解決非洲問題只要西方國家去建立殖民地，加上近期注重世界人權思潮，非洲人民一定活得比而家好。

不過讀預科時比人話我帝國主義。

唔好問D咁尷尬嘅問題啦
佢根本唔會答你，亦都無idea可以點做，只係純粹上黎笑9你

連登未有19年反送中前先係偏右
以前不嬲都係反同性戀、lgbt、女權、支持民族主義

依家上開fb班友入哂黎搞到變哂質，變到支持lgbt、高福利、大政府小市場

極左當然會覺得偏左同中間嘅連登仔係右翼啦，其實係自己左到痴線

傻仔，
左翼先最歧視亞洲人。
睇下大學啲入學分先啦

係左癌眼中，只要你同佢持相反意見就已經係右，即使你講嘅係常識傳統

我通常會同佢解釋呢班係大陸共產黨員仔女

「闖入國會」=暴動重要話係恐佈襲擊
國會唔屬於市民？自己心底已經覺得啲國會議員特別尊貴呀嘛。

私闖民宅可以開槍槍斃你係因為係其他人私產，國會班示威者無份？

19年手足都闖入立法會又暴動？

係政府要平息民憤比人民一個解釋，就俾人屈係暴動。

我懵伯伯係屬於左定右

但係佢哋當晒東亞人都係咁，搞到啲黑人都專搵東亞人嚟老苙成日有大陸人畀黑人搶劫，連羽絨都照搶

唔好太抬舉一般連登仔
以為佢哋真係會認清自己
在政治光譜的定位

在cctoy 尤其在兩年前
九成人係被人帶住風向
有幾個%有腦 有學識 但有政治目的嘅
佢哋轉貼 所羅門 19 沈旭暉 燒山 袁爸
好多傻仔跟風 乜都盲反

崇尚自由 平等的你
點解會不支持 加泰 及BLM
（無人敢問點解 否則會被標籤和攻擊）
卻盲目支持皇室 嘲笑梅根
又支持美國歧視有色人種的極右政客？

窮撚 無錢 無樓 公屋 綜援的你
卻又盲反覓地建屋
仲唔知醜 叫地產霸權李嘉誠做手足

因為唔係經過自己思考
沒有清晰的政治定位
而係被有目的人事
按背後支持的政治力量帶著風向
所以連登仔 忽左忽右
性格上充滿矛盾
是一頭政治上的 怪胎四不像

對反對聲音玩批鬥,人格謀殺,取消文化

Cctai 五毛分化撚波台狗阿sir block!

憎人富貴厭人貧
就係連真正立場

講乜撚野翼

所以連登九成唔會俾政府搞

任何一個只要係想正常生活嘅人最後都會變成右翼
屌你老味我想打機班左翼都阻撚住曬
整死tlou 話薩爾達冇黑人等等太多不能盡錄

好撚慘

咁已經完全唔libertarian啦大佬

反移民，但要求其他國家俾自己移民，this is LIHKG

「虛偽地對真正受害的地方視而不見」

乜香港人以前有好關注其他「真正受害的地方」咩？

以前新彊西藏俾人種族滅絕，香港人有care過？係反送中後期見有得用黎打擊中共先拎黎講之嘛

以前日日戰火地區打仗，香港人又有care過？有日日出Post關注過？有要求香港政府收留被極權逼害嘅人？咪一樣覺得D唔知咩地方打仗關我撚事，跟住繼續喺D細眉細眼野做道德君子批鬥本地社會邊條女俾帽人戴、邊隻教畜虐待學生

香港人咪撚扮清高啦

連登仔邊撚度右啊，佢地唔承認黑人天生弱智，又支持搞gay，而且佢地又唔會反對來自歐美ge移民黎香港住（洋腸鬼妹）

如果唔考慮時代背景同議題，所有monarchist 以外嘅人都可以算左

抽離時代背景講左右真搞笑

白人要學識區分以下白人以外的高等民族

萬般皆下品 唯有
香港人(走藍屍) 日本人 台灣人 kpop韓妹韓仔 坡妹 泰仔 = 亞洲高等民族 所以有資格移民
黑人只有正常智商的Alpha Male先有資格移民
其餘人種移民 = 低端劣幣人口 請盡情歧視

完全唔同topic
香港人當時都無大大聲支持女權，話要推翻極權政府，咁又點解要care? 完全唔虛偽，係冷感。
西左係口頭care, 但只會攞黎做政治資本去搞搞震

libertarian一定要每一個議題都偏左？一個議題落liberal 就唔係libertarian?連登政治家

想食哂兩家茶飯
一方面屌強國叢林法則
另一方面性別，種族，外國嘅福利問題就要跟叢林法則

證明你真係唔知 libertarian點解

你係咪以為libertarian即係美國民主黨果種liberal

Libertarian係主張完全由市場主導，要有full capital and labour mobility，政府唔應該有任何人為限制

最容易理解，各國政府有邊界，令本國商人唔可以自由用外面流入黎嘅賤價奴工，已經係full libertarian超反對嘅大政府干預

你係亞洲高等民族？
老鼠跌落天秤

咁香港人宜家話要推翻極權政府，你又知唔知南美洲琴日發生咩事，中東琴日發生咩事，有冇發動罷買佢地政府相關產品？冇係咪即係香港人係偽善？

美國左膠至少都支持收容受中共逼害嘅人，香港人有冇支持香港政府收容菲律賓俾杜特蒂暗殺嘅示威者？

根本人只能關心同自己生活近嘅議題，世界唔係圍住香港轉，唔好覺得人地冇圍住你轉就係虛偽啦，咁樣真係好cry baby

係高登仔眼中
連登仔=左膠

證明你真係reading U
一個國家對市場有n 咁多個限制，如果一個人advocate abolish 晒除移民以外嘅所有限制，係咪即係要俾你excommunicated?

保守派真係以為自己係/佔有libertarian 嫁
總統選舉咪屌人唔投trump投jojo囉

邏輯0分

特登撈亂兩個概念搏人睇唔出？知唔知係一回事，關唔關心係另一回事。

知，與口頭立場相符，又唔關心，咪虛偽囉。
唔知，又點樣去關注事件.

唔知，然後格硬邏輯帶去唔關心，去話香港人虛偽，結論又格硬話香港人根本唔關心，你都真係幾聰明。

至於要香港接受政治難民，就好顯得你嘅幽默感。你叫一個極權，出產政治難民嘅地方去接收另一個極權產出嘅難民，你就真係唔關心人啦

咁你就唔好話自己extreme libertarian啦DeeDee，labour mobility係libertarian其中一個最核心理念，你話自己extreme libertarian但反移民，同話自己extreme守護一夫一妻家庭價值，但中意同男人多P做愛有咩分別

deedee，你都係返屋企食奶啦，好肉酸

小朋友返屋企飲奶奶啦
Labour mobility 係其中一個 核心理念。Labour mobility 亦包國家內部geographic mobility 同occupational mobility,除此之外重要唔同嘅議題去反對政府限制，一個議題唔合你意就話咩dee dee 咩多p, 驗腦啦柒頭
再者，移民只係labour mobility 其中一個做法，要引入外勞唔一定要nationalize 人,有無聽過EU 呀小朋友

救命，EU係撚行libertarianism，人唔笑，狗都吠

Deedee 你都係睇多兩本書先行出黎話自己係extreme libertarianist啦

有睇dictator’s handbook就知你捐錢當地政府就可以慳番原本俾當地人既福利去自肥同加強打壓
結果越捐錢就越仆街

無腦真係慘講緊labour mobility 嘅做法，格硬搬龍門話咩eu lobertarian,你都係攞白卡算啦

唔好怪我黑心，其實緬甸依家咁先至最好

睇下堆留言 左撚到

我會話較有思考既，大多傾向現實政治，跟風就唔清楚
例如你追求自由、平等，但本身呢個概念可以向Liberals, Conservatives, Progressives方向出發，又可以做現實主義者，取對自己本位有利既立場

以我為例，並唔係所有平權都會完全支持，而係考慮佢對自己價值觀既衝擊而論，支持香港人但唔一定要支持BLM、歐美進步主義嗰種平等

太教條主義，就會好似哲古華拉一樣

屌 非洲問題就係殖民遺留落黎讀乜野書

呢個我知，問題係以前嘅價值觀，同而家價值觀唔同。而家會注重人權，過於剝削係國內一定比人屌到仆街。可以講係有左膠特色的殖民地主義

讀咩書？你想知我睇咩類型？定想知我睇過邊本書?定係想知我讀邊科?

咁你話接觸多左啲書先有呢啲諗法咪睇你讀乜野書

唔好諗到咁複雜
其實現今已經冇所謂嘅意識形態
左或者右根本就炒埋一碟

而家世界只有兩個陣營：
絕對邪惡
同埋
冇咁邪惡

兩害取其輕

69偏右

你話波台右就話
時事台都右

聽得19鳩噏多中晒毒

德州拉麵店現「返中国啦」「功夫流感」 塗鴉

中國累死全個亞洲 只係鬼佬唔識分

你不如講吓支持緬甸點樣同香港有利益衝突 我點睇都係得我哋一個唔多少我哋一個唔少 唔好陣間又加泰死全家2.0

緬甸你支持邊面最後都係益左支那
而且多你一個唔多少你一個唔少既話，就根本無需要表態
講到尾香港人咪又係一個加左把口落去既花生友

至於加泰集會既影響係長遠
尤其是香港會慢慢比人label做分離主義運動
你見歐盟同北約漏左邊幾個國家你就知

問題係無論香港人講唔講 其實都唔太大影響 鍾意講咪講 唔講咪唔講 反而唔應該花太多時間鬧交

我係傾向唔好無啦啦係東南亞為自己製造敵人
尤其是緬甸軍政府，其實係有擺脫支那控制既衝動同計劃
幾年之後隨時翻身變成香港盟友都未定。

咁係咪即係話現時緬甸年青人嘅行為會阻礙反中？但緬甸嘅反中嘅中堅 佢哋一定有份

仲有以香港嘅情況 喺緬甸軍方眼中 我哋咩新鮮蘿蔔皮幫到我哋手

仲有正常人

難聽d講句，年輕人係邊度都係棋子來
因爲無執政既準備所以可以永遠提出不切實際既方案
好似美國BLM一樣，全部白人都要賠償，點做到
宜家緬甸無論邊個執政都好
都要面對同一盤數
就係外國無人肯投資，而全國大部分地區仲未統一
而北部既分離武裝係支那直接支持
除非新領導人可以説服緬甸人食草而且國家四分五裂
否則呢幾年都係會受制於支那
軍政府既好處就係可以要緬甸人食幾年草
之後慢慢解除對支那經濟同軍火既依賴

咁如果人哋話我哋香港青年人阻礙反共大計 你會點樣回答？

既然香港無選擇盟友既餘地，就更加唔好胡亂樹敵啦

時事台出名係廢青鍵盤戰士集中地

唔怪得有人話預計香港要革命兩次 一次反共軍政府 在下一次就係因為軍政府掌握權力唔放 所以再革命

但之前有環保團體預計208X年海水浸過紅磡海底隧道 到其時咩都冇意思

你係咪太睇得起香港人

個個人都係照顧自己先傢啦，無人會肯免費打工
緬甸人反支其實咪又係為左反軍政府
如果支那調轉槍頭幫昂山素姬復辟
緬甸人咪又係即刻奶翻，仲反支來做咩

問題係 中國壟斷緬甸基建當地都已經抗議過 所以好似水壩咁 實情上係開工開咗五年都冇郁過 仲有日本都有唔少投資 究竟佢係咪真係親中嘅定義都唔能夠界定

我就真係唔明你地明知自己做啦啦隊對事件無影響
點解仲要加把口得罪其中一邊
美國總統選舉又係咁
唔係講緊連登網民，而係好多有頭有面既香港流亡人士

現實政治就係日本，印度同支那都係兩面落注
但頭兩者係無可能直接違反聯合國制裁，點都要比面美國
而支那唔使，所以單係呢點你就遇左支那會繼續渣住緬甸既春袋

美國總統選舉就話啫 真心睇過一啲資料 成件事都係加泰2.0

都係個句，加泰無影響唔係宜家一時三刻可以見到
西班牙宜家係北約同歐盟國家裏面少數唔表態反對國安法既國家
當然西班牙自己因爲國内分離主義同英屬直布羅陀既問題
無可能會好似英美一樣支持香港
但最好香港就唔好將人地由唔表態推到反對個邊

西班牙冇反對香港國安法應該係 中國同佢直接嘅利益關係有關 香港-加泰係咩新鮮蘿蔔皮

你咪繼續自己説服自己
如果我係支那我就一定會將香港label做類似Kosovo既分離主義運動

19講野有邏輯